個主持有D悶喎!!

強尼係邊???

睇開心大綜藝啦

召喚強尼好過啦!!